偷睇男友同前度whatsapp

男朋友俾個電腦我玩 完全無閂任何social media tabs 我偷睇咗佢同前度嘅whatsapp 發現佢哋係大半年前 已經同我一齊咗兩個月後有咁嘅對話:

女: 你同我講 你知我一直都好關心你格 同 我控制唔到自己一直關心你 但原來你一直flirt緊第二條女 真係好嘔心
男: 我以前講過 無論我哋係咪係埋一齊 我都會永遠守護你 i really meant it 係發現你根本就唔需要我 令我成個傻仔咁

我知道佢哋鬧過呢場交 但我唔知我男友講過呢啲嘢

男友呢半年好乖 斷晒同前度嘅聯絡 有公事whatsapp都會即刻話我知 都好錫我 佢話呢啲係朋友嘅關心 佢同我一齊就無鐘意過前度 可能語氣過咗火 求我原諒佢 我應該點做？

每個男人心入面都有一個最重要嘅人 係永遠都唔會變
但男人好理性 佢知道自己係要拍拖 而唔係沉醉喺過去
你對佢重要 但你唔係最重要嗰個 呢啲就係愛情
你無論搵多幾多個男人都會面對 就算a0都會

分手

感建分

但佢同得你一齊 又唔係沉佢ex船 佢既事就由得佢處理
畢竟佢既過去你管唔到 佢依家focus係你度就已經夠

佢都係話過去佢都改變唔到 問我可唔可以一齊focus喺現在同未來 佢話發誓無出過軌 但我心仲好痛

咁無計ga wor
學識下接受 人生在世好有好多野都唔係順住自己個flow而發生一開始做定最壞打算 咁樣諗佢無出軌都好好丫

半年前喎依家對你好咪得

半年前喇喎 琴日講就話啫

點解a0都會

同你一齊但心入面永遠有另一個人
人性基本啦呢d
我同條女扑緊野都會諗起另一個女人啦
對你好咪得囉
唔好搞咁多野啦你

true

會有過暗戀但得唔到手嘅人

好明顯你男朋友對佢已經冇嘢，係條女有嘢咋喎你做乜姐？過去係點你點都參遇唔返，點解唔focus喺現在同將來？你男朋友肯同你講將來，姐係佢都有擺你喺心。如果你仲係咁執著咁煩嘅，小心佢失去耐性

呢d野睇黎做乜
人類總係重複犯錯
豁達d啦

因為過去而影響依家同未來真係好on9 好傷感情
仲要人地已經對前度冇嘢 又唔係唔愛你，對你唔好
何必強人所難 執著無法改變嘅過去

但係咁聽落都好sad 好難接受 我都想做佢最愛嘅人